<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>Test Post</title>
  <slug>test-post</slug>
  <author></author>
  <pubDate>2014-06-02 09:58:00</pubDate>
  <lastModified>2016-04-09 00:20:36</lastModified>
  <excerpt>Mauris pellentesque vulputate nisl, vitae auctor risus sollicitudin vel. Aliquam fringilla ipsum urna, eu feugiat massa rhoncus eget. Phasellus id tortor tortor. Mauris et ex nisl. Pellentesque non elit at urna facilisis auctor. Curabitur pulvinar tellus sit amet justo accumsan, ac convallis tellus elementum. Nulla vitae ligula tellus. Cras congue porttitor vestibulum. Proin id lacinia turpis. Vestibulum maximus eget mauris id mattis. Mauris metus sapien, pretium et metus eget, viverra suscipit ligula. Cras turpis dolor, malesuada at lacus lacinia, facilisis aliquet nisl.</excerpt>
  <content>&lt;p&gt;Mauris pellentesque vulputate nisl, vitae auctor risus sollicitudin vel. Aliquam fringilla ipsum urna, eu feugiat massa rhoncus eget. Phasellus id tortor tortor. Mauris et ex nisl. Pellentesque non elit at urna facilisis auctor. Curabitur pulvinar tellus sit amet justo accumsan, ac convallis tellus elementum. Nulla vitae ligula tellus. Cras congue porttitor vestibulum. Proin id lacinia turpis. Vestibulum maximus eget mauris id mattis. Mauris metus sapien, pretium et metus eget, viverra suscipit ligula. Cras turpis olor, malesuada at lacus lacinia, facilisis aliquet nisl.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Etiam enim leo, eleifend et eros eu, maximus mollis nisl. Quisque quis lobortis diam. Ut aliquet sem sed tempor malesuada. Quisque elit turpis, feugiat sed tortor in, semper tincidunt lectus. Vivamus aliquam ultricies auctor. Morbi nec dictum augue. Aliquam sit amet pellentesque libero, a gravida tortor. Integer ullamcorper, enim quis pulvinar semper, libero arcu auctor sapien, fringilla elementum erat turpis vel quam. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;In vel tincidunt metus, in euismod libero. Integer ullamcorper diam a nisl ultrices, eget laoreet sem bibendum. Vivamus lobortis nec nisl at posuere. Etiam mauris neque, mollis id ornare vulputate, interdum vitae nisl. Nam convallis nibh lacus, ac bibendum sem bibendum a. Phasellus bibendum lobortis nibh, sit amet mollis eros cursus in. Proin varius magna orci, quis hendrerit enim placerat quis. In eu ante vel sapien luctus tincidunt. Vestibulum vestibulum condimentum orci et maximus. Aliquam iaculis pharetra efficitur. Nulla facilisi. Cras at enim ut diam malesuada viverra.&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>Test</category>
    <category>Old</category>
  </categories>
  <comments></comments>
  <tags>test</tags>
</post>